<resources>
    <string name="app_name">移动办公系统</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="no_results">没有搜索到匹配的内容</string>

    <string name="monday">一</string>
    <string name="tuseday">二</string>
    <string name="wednesday">三</string>
    <string name="thursday">四</string>
    <string name="friday">五</string>
    <string name="saturday">六</string>
    <string name="sunday">日</string>
    <string name="hot_news">热点事件</string>
    <string name="kou_hao">标新立异</string>
    <string name="advertisement">新一代梅赛德斯</string>
    <string name="message">
        \t\t一、总部管理层的工作职责和职务说明书的签收：\n
        \t\t\t    总部各管理人员工作职责和职务说明书已经完成，董事长指示大家针对本人的工作职责进行讨论，是否有修改和补充地方，如果还需要修订，计划在3月5号完成签收工作后到总办存档。\n 
        \t\t二、按照董事长指示要求，企业本年度重点是在管理体系升级和管理体系的建立： \n
        \t\t\t    为此，总办按照董事长指示要求，本年度重点工作是加强企业管理体系化，工作程序化的建设工作，要完成此项工作，首先请各公司，业务部门要加强内部规章制度完善和管理体系文件的编制建设工作。以便于后期实施过程里有章可循、有制可依，要不标准化和体系化就是空谈。\n 
        \t\t三、关于体系制度建设的前提要求： \n
        \t\t\t    体系文件的建设的前提是加强各职能机构的建设，如电器、建材、购物公园要加强行政、人力资源管理部门的建设工作，行政、人力资源建设涉及到诸多方面的工作，必要的时候可以对外引进和招聘。 \n
        \t\t四、体系管理制度的建设要求： \n
        \t\t\t    体系管理制度的建设工作要按照合法的民主程序建立，关于管理体系文件的编制、格式、要求、审核程序由杨总和大家交流。 \n
        \t\t五、总办本月工作重点关注\n
            \t\t\t1、对各事业部对管理体系文件的建设、建立进行检查，是否按照程序要求进行编制建立。 \n
            \t\t\t2、本次关注的体系文件主要内容有：业务操作流程方面的制度及作业管控程序等等，违规违纪处罚制度的修订与完善。 \n
            \t\t\t3、体系文件是否对工作流程有固化和优化、是否对业务开展具有强有力的推进和支撑作用做评估。 \n
            \t\t\t4、行政、人力资源部门要加快时间对各职能部门的岗位职责进行界定和制定，要有明确工作权限、工作内容岗位责任界定等等。 \n
            \t\t\t5、对违规违纪行为加强教育、在必要时、必要状态下加强处罚力度，同时继续加强协调和服务职能工作。\n
    </string>
    <string name="content1">承办单位：省人大办公室\n
接收单位：省信访局、省档案局、省委机要局、省委办公厅\n
等级：特急\n
发文编号：124[2016]2366号\n
会议标题：省委城市工作会议\n
发文摘要：主要承担全省政务网络管理运维、省政府办公厅信息化建设工作\n
会议时间：2016年5月28日\n
联系人：王永康\n
联系电话：0571-87052475\n
联系地址：浙江省杭州市西湖区仁谐路1-2浙江省地质勘查局机关办公楼\n
会议地址：浙江省杭州市省人大办公室\n</string>
    <string name="content2">承办单位：省委办公厅\n
接收单位：省人大办公室、省信访局、省档案局、省委机要局\n
等级：特急\n
发文编号：628[2016]123号\n
会议标题：召开传达中央文件精神会议\n
发文摘要：主要承担全省政务网络管理运维、政务信息资源交换平台建设与维护管理\n
会议时间：2016年5月24日\n
联系人：李建国\n
联系电话：0571-87056703\n
联系地址：浙江省杭州市西湖区体育场路498号浙江省地质勘查局机关办公楼\n
会议地址：浙江省杭州市省委办公厅\n
    </string>
    <string name="content3">承办单位：省委机要局\n
接收单位：省人大办公室、省信访局、省档案局、省委办公厅\n
等级：特急\n
发文编号：156[2016]1546号\n
会议标题：关于召开省委城市工作会议的通知\n
发文摘要：主要承担全省政务信息资源交换平台建设与维护管理、省政府办公厅信息化建设工作\n
会议时间：2016年5月22日\n
联系人：陈安平\n
联系电话：0571-87053689\n
联系地址：浙江省杭州市西湖区省府路498号省委机要局办公楼\n
会议地址：浙江省杭州市省委机要局\n
    </string>
    <string name="temp">\t\t\t\t\t本公司官方网站即日起将投入运营，为了全方位的宣传本公司，提倡“人人参与”公司企业文化建设活动，公司决定网站各栏目板块 内容将由相对应的岗位人员负责整理，并在规定的时间内将内容提供给网络管理人员，并将此工作内容纳入绩效考核</string>

    <string-array name="test1">
        <item>主题：关于公民旁听浙江省十二届人大常委会第二十九次会议公告</item>
        <item>发文单位：浙江省人大常委会办公厅</item>
        <item>发布时间：2016-05-16 14:52:00</item>
        <item>承办单位：浙江省人大常委会办公厅</item>
        <item>会议时间：5月23日下午至5月27日上午</item>
        <item>会议地点：浙江省人大常委会办公厅</item>
        <item>会议公告内容：一、听取和审议省政府关于我省扶贫开发工作情况、2015年审计查出问题整改情况的报告；二、审议省政府关于提请审议批准2016年浙江省地方政府债务限额及新增债务预算调整方案（草案）的议案、省人大内司委关于检查残疾人权益保障法律法规执行情况的报告；三、审议《浙江省信访条例（修订草案）》、《浙江省工会劳动法律监督条例（草案）》、《浙江省安全生产条例（修订草案）》、《浙江省乡镇人民代表大会工作条例（草案）》等地方性法规；四、审议关于授权省及相关设区的市人民政府为保障二十国集团领导人第十一次峰会筹备和举办工作规定临时性行政措施的决定（草案）和关于全省县、乡两级人民代表大会代表换届选举时间的决定（草案）等；五、审议有关人事任免事项。</item>
    </string-array>
    <string-array name="test2">
        <item>主题：浙江省农业厅办公室关于召开全省农业水环境治理工作视频会议通知</item>
        <item>发文单位：浙江省农业厅</item>
        <item>发布时间：2014-10-09</item>
        <item>承办单位：浙江省农业厅</item>
        <item>会议时间：10月11日上午9：30</item>
        <item>会议地点：主会场设在省农业厅3号楼一楼视频会议室；各市、县（市、区）农业局设分会场</item>
        <item>文件文号：浙农办会议〔2014〕33号</item>
        <item>会议内容：解读《畜禽养殖场污染治理达标验收办法》，分析前阶段全省农业水环境治理进展情况和存在问题，部署下阶段重点工作任务。</item>
    </string-array>
    <string-array name="test3">
        <item>会议主题：浙江省审计厅关于召开2015—2016年度重点立项课题成果汇报会的通知</item>
        <item>发文单位： 浙江省审计厅</item>
        <item>发布时间：2015-11-26 10:23</item>
        <item>承办单位：浙江省审计厅</item>
        <item>会议时间：2015-12-01 10:00</item>
        <item>会议地点：浙江省审计厅1号报告厅</item>
        <item>文件文号：浙审科〔2015〕94号</item>
        <item>会议内容：面向社会公开招标的2015—2016年度重点立项课题，包括《审计工作“十三五”规划研究》、《审计价值提升研究》和《公共政策跟踪审计研究》三类研究方向的7个课题组，汇报课题中期研究成果。</item>
    </string-array>

    <string-array name="test4">
        <item>主题：浙江省审计厅办公室关于召开第五届全省审计青年研讨会的通知</item>
        <item>发文单位：浙江省审计厅</item>
        <item>发布时间：2015-12-07 15:13</item>
        <item>承办单位：浙江省审计厅</item>
        <item>会议时间：12月14日下午报到，12月15日上午分组讨论交流，12月15日下午为审计青年论坛大会演讲。</item>
        <item>会议地点：浙江省审计厅办公厅</item>
        <item>文件文号：浙审办科〔2015〕56号</item>
        <item>会议内容：本次研讨会确定“审计如何促进国家治理现代化”、“审计制度如何创新与完善”和“如何开展政策措施贯彻落实情况跟踪审计”三个专题进行研讨。请参加研讨会的论文作者准备好小组讨论交流PPT，每人发言时间为8分钟（请随带U盘）。大会演讲人员根据论文评分结果确定。</item>
    </string-array>

    <string-array name="test5">
        <item>主题：浙江省审计厅办公室关于印发浙江省审计学会七届五次常务理事（扩大）会暨浙江省内部审计协会四届五次理事会会议文件的通知</item>
        <item>发文单位：浙江省审计厅</item>
        <item>发布时间：2015-09-07 10:09</item>
        <item>承办单位：浙江省审计厅</item>
        <item>会议时间：2015-9-11 10:00</item>
        <item>会议地点：浙江省审计厅报告厅2楼</item>
        <item>文件文号：浙审办科〔2015〕45号</item>
        <item>会议内容：浙江省审计学会七届五次常务理事（扩大）会暨浙江省内部审计协会四届五次理事会会议</item>
    </string-array>

    <string-array name="test6">
        <item>主题：浙江省国土资源厅关于召开全省地质调查工作会议的通知</item>
        <item>发文单位：浙江省国土资源厅</item>
        <item>发布时间：2016-6-23</item>
        <item>承办单位：浙江省国土资源厅</item>
        <item>会议时间：2016-6-29 9：00，会期半天</item>
        <item>会议地点：杭州之江饭店主楼三楼新闻发布厅（杭州市莫干山路188号）</item>
        <item>会议内容：贯彻落实省部推进浙江省地质调查战略合作协议和《浙江省国土资源发展“十三五”规划纲要》，总结交流 “十二五”地质调查工作成效和经验，全面部署 “十三五”期间地质调查工作。</item>
    </string-array>
</resources>
